香港Haagen-Dazs無良心商戶

喺69前，買左張Haagen-Dazs coupon，9月30日到期。

69 612 616 71 721 ... 811 ... 831 ... 928 929...點會有心情......

無人預計到抗爭持續4個月...政府無能！黑警濫暴！黨鐵擾民！

我要用張coupon時：
一係就係你唔敢開舖(我要用，係你唔俾我甪，我責任)

二就係CCTV影住個九龍黨鐵站落哂閘，岀哂防暴(你話係我選擇，有事我責任）

三黨鐵封埋站，我打去店舖想確定開舖，就算務住生命危險都要用張coupon，但係你哋”long”起電話(又係我責任）

四星期一工作天(死線日)，打去搵CS，只係得留言，我都留言講清楚我個情況同coupon到期日。最後，CS江小姐都要等到10月2日下午先覆，佢哋公司無任何安排。

你哋咩責任都無㗎！
你哋唔敢開舖，叫人體諒，你哋又有無體諒你嘅顧客呢？

坦白講句，一張coupon值幾錢丫，點解我要花咁多時間打俾你哋？因為我好想知，貴公司點處理今時今日政治帶俾你哋嘅問題！

答案係: 無安排！！！

其實哩個答案唔岀奇，只要你哋試過同Haagen-Dazs CS江小姐溝通過，你哋就會明白。

香港Haagen-Dazs，不了！！！

其實佢係有良心 先落得早閘姐
咪乜都屌啦

買之前你都知會到期

你無心情就唔撚洗食 個世界圍撚住你黎轉？

過左期就過左期啦
補比你係人情唔補比你你道理
唔好覺得拉埋個運動嚟講
你就一定係啱個個

為左張Coupon係度嘈

波台P牌狗，收皮啦
咁撚自私

你打咁多字 又要編又要諗
所用既時間拎黎搵錢都可以直接買多杯了

1999 乜而家百事加可樂溝埋Haagen-Dazs會變成可樂新地咩

你抗爭冇心情大曬
可能江小姐都抗爭冇心情覆你

你都知唔值幾多錢
你打咁多隻字做乜

On9